行過上水，港豬真是賤過地底泥

大陸佬一袋一袋買化妝品，保健品，塞滿屈臣氏萬寧，港豬平時最多人排隊就是路德圍豆腐花同沙田喜茶。大家有冇諗過點解消費力差咁遠？屈臣氏成袋千幾千幾日常用品內地人買得起？但港豬只消費得起$3豆腐花？

因為港豬錢用曬去供層納米樓，每月進貢給發展商

最後去左上水廣場食一粥麵，聽到個員工阿姐話佢個仔好多功課做，星期日都出唔到門。

我心諗低下階層嘅細路，俾你做幾多功課都不會有出頭天，咩又是成世打份奴工，港豬真慘